情人節前嘅女仔係特別易追（港女好日本妹又好）

唔知各位巴打有冇發覺
如果你追開嗰個女仔，平時都話唔得閒，你試吓情人節前約佢通常都話得閒，我嘅意思係指一個女仔冇人追嗰啲，冇男朋友嗰啲，由於羊群效應啲囡囡想想搵到男朋友，把握呢幾日約女仔出街，成功率大幅上升

之後要做啲咩就唔使我教

錫攬炒，法式濕吻， 之後有feel就帶返屋企扑嘢

聖誕會有好多毒男溝豬扒

參考下啦，撚樣

毒男戀愛了！
但條女好扒
有人話可能係真愛呢？
但事實係99%雙方都無得揀
心中都覺得對方好扒 / 柒

呢個關係
係性慾既發泄（雙方蒙頭入閘 ）
係避難所（節日有街去了！ ）
係騎牛搵馬（雙方心諗：溝到件正既一定飛左你 ）

佢地應該有基本既自尊
所以有拖拍會比毒男同豬扒朋友知
但另一半既相就唔會比人睇

你自己溝豬扒關我撚事，我就同你啲毒撚唔同呀，我依家煩緊約邊個女朋友

Push